【爭榜首】【寒露折桂】[有直播]港超聯 14/10 17:30 傑志 VS 和富大埔

14/10 17:30 旺角大球場 $120, $40

傑志 VS 和富大埔

東網直播 YOUTUBE LINK

東網視像直播Link：
手機版
網頁版

傑志：力爭重返聯賽榜榜首

和富大埔：可能是今季最決定性的一仗

2 和富大埔 4賽9分 +5
3 傑志 3賽7分 +8

此POST = 支持傑志
POST= 支持和富大埔

此留言=支持 兩隊攬炒
此留言=反對攬炒

***城規會經考慮申述及意見後，決定把傑志中心及傑志中心旁的土地劃為「休憩用地」，亦即撤回有關建議。

預計雙方正選陣容：
傑志：

王振鵬
金奉珍 艾里奧 唐建文
林志堅 華杜斯 黃洋 費蘭度
林恩許 盧卡斯 艾力士

和富大埔：

迪亞高 袁振昇
中村祐人 黃威
梁冠聰 陳俊樂 陳曉鋒
大衛拉菲爾 羅素 艾華度
曾文輝

賽前消息：
雖然超級聯賽上周末因為國際賽檔期而休戰，惟季初走勢不俗並且排在聯賽榜第三位的傑志，備戰工夫未見有絲毫鬆懈，上周更約戰超級聯賽球會理文以戰代練，最終在下半場大部分時間以年青球員出戰的情況下，以4：3險勝對手。不過目前在聯賽射手榜領先的盧卡斯，在該場練習賽中大演帽子戲法，腳風正順，相信本周末仍然會是傑志的主要入球希望。

南韓外援金奉珍指出，和富大埔前線行軍迅速，球隊需要小心防範：「雖然我對和富大埔今季實力未有十分深入的了解，不過據我所知，對手今季陣容變動頗大，實力亦見大幅提升，特別是快速側擊更見威力。且看我們能否在賽事中把握對手後防暴露的空間，從而取得入球致勝。」

後衛唐建文表示，和富大埔陣中以迪亞高及黃威最為危險，傑志必須對兩人嚴密看管：「傑志與和富大埔本周末交手，毫無疑問是一場份量十足的聯賽榜前列對決，球隊將會一如以往，專注在本身的發揮，不過相信對手亦會對我們作出針對性的部署，所以我們亦會有所準備。和富大埔隊中的廸亞高及黃威，往往是該隊的反擊重心，我們當要小心防範。」
=====================
傑志教練朱志光賽後表示，由於球隊有三星期沒有比賽，故加插場友賽以保持球員狀態，他說：「金東進的傷勢已康復，目前需要是提升狀態，今日安排他後備落場，表現不俗，估計最快可在月底復出。」他表示，丹尼及列斯奧剛成港人後可以本地球員註冊，球隊可騰出外援名恢復金東進的註冊，而兩名港腳成為本地球員有助球隊下半季應付本地及亞冠盃兩邊戰線。

【不畏勁敵傑志 陳俊樂期待刺激賽事】
和富大埔將在本周六港超聯於旺角大球場作客老牌勁旅傑志，兩支球隊目前在聯賽也未嘗敗仗，相信今場必有一番龍爭虎鬥，務求讓對方吃下本季港超第一敗。
早前代表港隊的黃威和陳俊樂亦回歸球隊操練，準備迎接這場硬仗來臨。當中，樂仔由開季至今仍處佳態，原來「忙碌」就是他的竅訣：「因為之前暑假沒有休季，跟著港隊U23和大港腳比賽，令狀態可以維持，不用Pre-Season再重新操過。」
陳俊樂深明接下來對傑志這場比賽的重要性及刺激程度：「因為今季球隊目標希望踢得更好，有更佳成績，現在暫時聯賽排在上游位置，如這場贏到傑志這強敵，可以有好氣勢一路踢下去，爭取佳績。」雖然球隊於上一季對「藍鳥」只取得一勝三負，但樂仔仍對這場賽事充滿期盼：「今季球隊人腳上比去屆更強，不論戰術上和能力上都有所進步，我們絕對有信心贏波而回。」
「這場比賽非常重要，要好好發揮。上一年我們對強敵都未能勝出，如果今仗能勝出，那就很有信心。」對於爭奪今屆港超聯冠軍寶座，陳俊樂這樣說。
另外，主教練李志堅透露，球隊傷兵問題仍然嚴峻，跟上一仗對理文時沒太大差別。雖然明天會是一場苦戰，但堅sir仍盼球隊迎難而上：「對手是幾千萬班費的球隊，且球隊現時傷兵滿營，情況不太樂觀，但希望球員不會因困難而退縮！」

評述員：Colun、邢安邦

一條心撐大埔!

係傑志黎計
辛祖>盧卡斯

有阿邦就正

我鐘意牙占名激情

朱志光好波

肥堅啪啪啪

true

ching ho ball

牙占要大戰搵佢先好
你試吓爛區對元佢冇嘢嗌就變吹水台

想睇聽日旺角場爆咪

有無手足已經係旺大排緊隊

Another pre-season win for our Westfield W-League side on Friday night.

Match Details: A debut goal to our Hong Kong International attacker Wai Ki Cheung, along with strikes from Allira Toby and young gun Leah Davidson helped secure a solid 3-1 victory over UQFC!

轉場

中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
傑志 Kitchee vs 和富大埔 Wofoo Taipo
日期Date ：14/10/2017
時間Time：17:30
地點Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium

傑志正選陣容:
1.王振鵬, 3.丹尼, 5.艾里奧, 7.費蘭度, 9.盧卡斯, 12.盧均宜, 16.林恩許, 19.黃洋, 32.華杜斯, 90.金奉珍

後備球員:
23.郭劍橋, 2.列斯奧, 8.艾力士, 10.林嘉緯, 15.安基斯, 20.林柱機, 21.唐建文

志堅辛祖傷左？

有盧隊長喎

正選得10個 應該有真祖

辛祖正選，傑志fb打漏咗

出ky

出真祖, 都唔出林10

冇堅

林志堅受傷?

支持大埔
大埔臨時球迷會正式成立

王振鵬
金奉珍 艾里奧 丹尼
盧均宜 華杜斯 黃洋 費蘭度
林恩許 辛祖
盧卡斯

假鬼傑志正仆街 好心青訓去轉會

十四連勝 正式啟動

bet365
傑志1.20 和6.00 和富大埔11.00

半全場
傑志 - 和富大埔 51.00

yes

小傑仔得4個外援炸

百二蚊真係趕生客

收聲啦 你唔忠實

lo12

大埔針對攻擊啦

支持大埔
仲有無學生飛

比唔起百二蚊就唔好學人睇小kid仔啲波啦

睇下左翼衛係咪出大佬先啦，鬥搞笑

以前都話80 無啦啦又加價
利申今季第一次入場

我 包龍獅 正柒頭！

99 曾文輝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威
9 袁振昇
11 迪亞高
16 陳俊樂
19 大衛拉菲爾
23 羅素

63 李瀚灝 [GK]
17 陳曉鋒
18 伊高沙托尼
29 關華恩
44 中村祐人
77 梁星耀
88 黃祖心

章子厚中風!

裁判員: 廖國文
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 梁仲賢
後備裁判員: 何煒昇

上半場都係守㗎啦，ww下半場先入會唔會好d？好似對馬拉咁

艾里奧好似傷傷地，見同高尼路講好耐對腳

百二蚊日職價

.true

真係梁大佬左中堅？

大佬踢左中堅好過左翼衛

對理文？

出艾里奧都唔出列斯奧?

陣啱章錯

辣殺kid仔

袁振昇勁到

昇昇

出辛祖條撚屌

射中巴士

今日踢到咁後

AV堅終於擺啱位

肥仔蔡左邊條女who黎

中間都好多吉位

WW D帶波好撚勁

其實大埔人腳都幾好

大佬鏟兩個

係 好過上年好多

伊達是咪走左?

no

林恩許失好多控球權

又唔用AV

成堆湧去妹祖度

辛祖屌你老母

富力

去左R&F wor

辣殺辛祖

係喎屌自膠
一時醒唔起

搵辛祖打呢個位點解唔用av
真係見係鬼就優先

agger

電訊數碼又催我交＄了

AV踢邊麻麻地，轉型踢Pirlo風格又冇咩機會試

居然有得益

大衛拉菲爾真係唔知做乜

樂仔又未食藥

佢無乜腦

好撚茅

鵬
金奉珍 列斯奧 丹尼
唐文 黃洋 華度斯 費蘭度
av 林恩許
盧卡斯

我覺得咁樣好啲

dhiego又插水

華佬俾人斬左起碼三四下樹

屌咁近都擋到

屌 咁都唔入

同迪亞高一樣 兩個係左邊唔知做乜鳩

辛祖究竟踢緊咩位？

0-1

入左!!!!!

GOAL!!!!!!!!!!!! TAIPO

屌打全場然後俾真祖-6滴滴仔射入

又係杜度

WW真係勁

大埔

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Tai P.O.

潔廁呢段俾人屌打

辣殺KID仔!!!!!!!!!!!!!!!!

杜度食死球真係好勁

傑狗比人逼到

帶刀侍衛

辛祖條撚屌搵佢打中場冇撚用架
繼續攬住啲鬼啦傑狗

大埔加油，重燃南區爭標希望

呢球好撚難射 拗晒腰仲咁好力水

條女

東網連入波慢鏡都冇

其實大埔啲人腳同呢幾年南華差唔多

對傑狗最好打法 全場壓迫 佢猜得唔順就好快收皮

傑狗都打哂喊露

黃威食撚左禁藥咁款

大埔爭標希望

ww

dudu禁區觸覺幾好

ON99

真 勁撚到

大埔班人有活力好多

真係on9

係 係咁扭

堅sir幾時教港隊

高質巴西防中

今季可能真係飛馬大埔之爭

仲想點呀，信唔信下次入波都唔撚影

高原訓練面罩

樂仔今場麻麻地 幾下都想自己死去

新界球隊果然係清泉

大埔中場壓得住

大埔 = 亞冠級球隊

兩隊贏都正
華人抬頭

close up大埔鼓手

典解唔CLOSE UP 俊立

亞冠無三林

毛都未出齊既細蚊仔

係wor 仲要無埋三林

樂仔會唔會兩黃架

大埔lulu

辛祖條撚屌廢到

有噓聲

lulu大頭

大埔運動場打唔打得國際賽

迪亞高去埋啦屌 又插

輸緊波因為冇人嗌傑！～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～志

傑志亞冠陣係恰到今季要護級嘅東方咋

大埔個陣好接近亞洲賽資格, 要換個亞援

大埔換兩件新援唔要迪亞高 拉菲爾好過啦

靚救

曾文輝

後備都要加強

華人班底真係幾ok

飛馬球迷表示最好打和super攬炒

收聲啦

收皮啦

見有人影, 即刻扮野拍兩下

費7成日唔俾波丹尼

傑志球迷區中間條女係咩料
係咪黎打氣架

呢D短人龍門成日覺得會輸呢D波

大埔跌左支棍

大埔贏啦，av堅耐不時會無厘頭鳩失分

希望黃威有入波

門仔會冇反應, 之後盲撐撚會話好邊冇得救

諗起上季輸俾港會

羅素踢得好左

係呢兩件柒下柒下

牙占 : 大埔無一個人大過30歲

袁振昇好流

經典, playoff資格都冇埋

一條女企係班小傑毒撚中間， 梗係當正自己女神啦

想搏入港隊？

金里奧

梁大佬好快紅

班小傑毒撚

圖？

打鼓個四眼仔都唔知夠唔夠16歲

就打交

大埔踢得好有火

你唔好理!

av堅 > 朱sir

一話D KID CHILD
完場之後就成班上黎圍攻你

有名大家叫 小傑仔wor

屌你老母球證
拍下都foul

上次試過啦
真係一完場就衝入直播post

條女塊面西到
唔想打氣過隔離坐低睇咪算囉

迪

成班毛都未出齊啦
屌你老母kid child

呢個?

乜撚野罰球黎

班小傑仔咁細就誤入歧途 同小巴撐東一樣

輸緊波重咁撚高章

乜鳩

跌到吹插水為止

屌你 落後緊咪玩依d啦 on99

邊個小巴???

又幾撚好笑

好聽啲咪叫有心思 難聽啲就係冇果樣整果樣

唉還我沙利斯

小肥

羅素=秦利

5件: 下個轉會窗同我買起黃威陳俊樂!

一鎖死隻7號班KID CHILD就唔識踢波

痴撚線架黃威

WW好撚勁

哇屌...

Ww

兩個都猜到

黃威勁到

冇搞禾地kannas就好了

買佢返去坐板姐

呢個係個考驗！如果佢哋連呢一關都過唔到，以後就唔好再講踢波！

最尾果下做乜鳩呀

5分鐘後肯定好多傑狗係度吠

黃威驗尿未

樂仔不了

大家ready !

爭表弟果位就PERFECT

ww幾撚勁 撚到傑志啲後衛

ww
Kelvin可唔可以幫佢外流

買左先 坐板都好 唔好益人呀

比15分鐘佢地

召喚總領隊

怕WW仲有得扭
都係斬出街唔好俾佢威

所以話卓7仲未好入流, 袁振昇高佢兩班

係廢金之下 ww冇得發揮

袁振昇波底係幾勁

袁振昇打成點

金威好fit
港隊(kim)靠你了

放佢打咁撚後廢晒武功啦

傑志係咪仲未入香港仔

WW剷完青真係球王咁

辛祖有冇踢過一腳好波

過哂都唔比牌

下，咁撚樣都冇牌？

屌你老母咁都無牌

同拖舟一樣頭髮愈少愈勁

三等球證, 咁都冇牌, 投訴硬你呀

香港戴立

袁振昇掉手榴彈
學埋柒爺D衰野
注定成就唔高

就嚟打

打交

盧卡斯勾死腳又淨係黃？

食牌啦
食屎傑狗

各位準備退場

lucas連合作左一季既隊友都打, 冇性架

roger that

華杜斯JJ

call AFCD

下半場換林10，林柱，alex頂ocean, 辛祖，均宜

黃洋 黃
迪亞高舉腳阻膠鵬 黃
盧卡斯直頭紅得

球證

25仔盧卡斯

跟左傑志就變到無晒人性

華杜斯慘

爆角

踢得傑狗係咁上下

呢下迪亞高好勇，睇住華度斯飛埋黎都落腳

又要半場前換

廖國文

1哥

換走迪亞高 大埔勝算更大

傑仔衝擊準備

半場換走辛祖盧卡斯啦
兩件都唔知做乜又係

抖震

俾傑志牌會俾5件投訴 梗係唔俾

點會呀
mk國帶波勁好多

但迪亞高個位冇人完全頂到

顫抖吧小傑狗

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

和富大埔

都係沙利斯好
夠好笑

尋日同明報講話入波會慶祝，你話有無性

我要食腸仔蛋!

假鬼隊已經7鬼拍門，都無咩優勢

袁振昇都叫勁 唔撚係下話

retreat! retreat! retreat!

盧卡斯養唔熟

report casualty!

上黎未呀小kid child

ok啦

條友南華棄將咋，大埔比機會佢，轉左會就咩

柯埋督尿就上黎屌柒你地

agger 正一仆街仔

俊立:大埔精神 輸波打人

入撚到波咩佢
踢到咁

廖國文垃撚圾

呢D野唔好亂講...

豬唔豬波都打人架啦

辛祖打中場把撚

盧卡斯我屌你
無大埔上季比機會你 你估5件會睇得起你咩

大埔班人著曬火

出佢做中場on9之最

為左個5件同班小傑仔 連前隊友都郁手 你知唔知醜?

唔用matt 唔用av

岩嫁啦 繼續睇辛祖條撚屌係中場鳩踢啦
豬蛇

巴西佬只睇錢 當然唔係個個都係咁

林恩許要換啦, 出埋alex倒戈啦

王振鵬
金奉珍 艾里奧 丹尼
盧均宜 黃洋 華杜斯 費蘭度
艾力士 辛祖 盧卡斯

連燈仔發功 相信我祖入波

啱啱果球幾碼唔入

樂仔同ww, 俾波走動好快，如果有個勁前鋒就好

迪亞高打南華第一季就岩打既
而家回撚晒塘

好睇囉呢場

前面十個波都唔夠踢

佐迪

永續辛祖
永續朱蛇

失波果球成班藍衫係到睇波

jordi 有護照 聲價十倍 傑志1月都收佢返黎啦

都睇穿哂, 個陣港甲冇佢呢類突破咁強既球員已威到排

推林恩許頂均宜，alex出黎，林10sub辛祖，matt sub ocean

打倒25埔

kb第一次嚟嗰時又威咗一排

????

啲傑狗冇人進場嘅

唔知係邊個25呢

太貴不了

後衛->華杜斯->費蘭度->黃洋/華杜斯/艾力士/辛祖/盧卡斯/金奉珍/艾里奧

後面7個入哂禁區頂波

大佬有冇機會領紅

撐大埔，傑志失下分，聯賽先好睇

傑志有無機會攞三分

唔係港版巴塞咩

大包一燈又成功反CUP

流浪降左班

中國共產黨都係冇對手

食屎啦佢

機率一直存在 只有高低 okay?

巴打坐左幾多年

東方有冇機會14連勝

薛高隊友個仔加油

其實傑志下半場cup硬

呢樣真

55

一定有

let's go kitchen let's go

傑志反cup! 盧卡斯入波! 鏟草慶祝!

lucas一陣對住大埔fans區剷草

國仔訓練質素, 個人習慣, 隊友質素都拖延佢既進步啦

yes, 佢上季明顯勁過今季, 富力d球員雖然落場差, 但基本功好好

wa diu

以為入

嚇撚到我以為有得睇剷草

以為入撚左

係youtube chatroom又睇到電視台唔播波嘅老生常談

Rthk講到明播冇問題 但係冇資源出鏡
如果有人比訊號（即係東網囉）佢轉播冇問題
旁述佢有嘅，波樂系列囉

力量型戰士

盧狗食撚屎

艾迪巴約式慶祝

lucas好似好憎大埔咁 個樣似

有嘅話我一定轉場rthk

無大埔執佢返去呢件肥鳩邊有今日

傑志已經撳住大埔砌

表弟

禁到落地下

仲要隔左半年

MOLAMOLA

傑志好可怕 我錯了

係咁鳩斬咋喎

表弟好穩

五仁防線

一定係五件俾左d咩藥盧卡斯食

我成日以為刑安邦把聲係牙占

無架啦，100%的波

鳩斬都係撳砌, 傑志3後衛已經壓到中線, 呢10年只有全盛巴塞做到

foul 你老母

屌你老母廖國文

球證點樣架屌你

好驚大埔好快會紅

盧卡斯唔係憎南華多過大埔咩？

假象，辛祖唔換走，進攻都係唔順

最佳球證

呢球中龍就笠得死曾文輝

呢下又吹..

依家呢隊大埔多南華舊將

球證開始黎料啦
抖震吧大埔

換走個矮仔搵個大隻佬入禁區頂

妹祖真係零貢獻

the mission of referee is starts

打🏈咁

表弟好爛打

傑志連大埔都打得咁辛苦

亞冠molamola

球證化身為傑志第十二人

伊高

屌 黃牌啦

屌你老母茅撚到

5件下季打包av堅 + 樂仔 + ww好過

唔跌冇計

妹祖同盧卡斯不能共存

伊高比你班傑狗踢到仆街 唔吹?

有火藥味啦

打包埋表弟

\屌你老母/\屌你老母/\屌你老母/

正人君子通常都無乜好下場

垃圾尿覺聞廢撚到
傑迷都開始燥

走得未呀盧卡斯

搵av堅過檔咪仲直接

盧卡斯做乜鳩姐, 尋晚冇出火牙

個下仆左我覺得會唔吹

垃圾球證

妹祖度緊假

true this is kitchee

未飲咖啡

屌你尿腳文呢D警犬真係做咩都垃圾

打交多過踢波今日

話冇偏幫你都唔撚信啦 年年都係咁

陳旭智

香港輝中左自己友招隔山打牛

同中國輝一樣

始終覺得傑志會有分落袋

頭先下晝獲頒上季最佳主裁判

大埔紅一件囉

丹尼9秒9衝埋去

唔紅偷笑

dani撞尻廖國文

傑狗又圍球證

good job

襲驚

呢樣就學足巴狗,其他乜都學唔到

啊蛇大撚哂牙

1-1

無啦無啦

屌

華佬

道士

話左, matt lam goal

打和super

華叔：又要老夫出手⋯⋯

橙

屌想睇Lucas 入波

球証gd job

Bigmac🍔
26 分鐘前
大佬有冇機會領紅
傑志有無機會攞三分

大埔下半場想諗住守到完場?

on9球證

艾華度手多多，差啲害全家

這是香港足球的一部分

輸硬啦大埔, 傑志成班大舊佬, man mark你mark得邊個

球証吹到伊拉克對ISIS咁

上季最佳球證得啖笑

傑志加油 幫飛馬打倒25仔

浦和紅鑽對濟洲聯

堅蛇
下半場9縮曬.......
唔講以下仲有幾分鐘完場頂埋佢

辛祖仲繼續有得踢 朱sir

丹尼走得好快，避牌only

差啲有鏟草

咁樣控俾人

MOLA

香港輝

有分落袋KID CHILD完場就真係會衝晒出黎

AV堅快d出黎屌鳩班友

清算呢個post嗰人

林柱機入替盧均宜之後1-0

香港輝好波

椰子堅通常都係齋企
係有次有黑哨佢燥到係咁屌

大埔呢隊垃圾下半場射過門未

曾文輝好忙

袁振昇已經消失左

matt lam 好波，香港輝仲好波

mom啦

Lucas成個沙皮咁

係, 踢法都似

今日好曳，下半場幾下反擊交俾佢都好快推甩

但沙皮有料

我係朱總監就出艾力士收jared lum, 一於9981斬頂死大埔

香港屎篤城

let's go kitchee let's go

傑志吾反得

上半場都係啦

甩鞋

換林10啦頂 雪到硬啦

豬sir上連登

老師就係朱總監

hello

朱sir終於搵到爭標對手

屌你咩聰哥，頂返中間俾羅素

Dudu

搞事

diu

屌那星妹祖妹左成場

老師呢

Av堅屌你
守乜撚

又係咁

AV堅嘈完所以阻人界外球冇牌

大包CHING

勁

辛祖

都唔知大埔咁保守做乜
根本自殺

絕殺

屌你大埔下半場踢乜春

玩完...

艾力士準備入波

比數牌做乜撚野

kobe 啱啱3分穿針家陣4比1

勁, 完全係傑志做緊既野

上半場仲可以55波 下半場完全失勢
咪同我講想守到完場咁on9

盧卡斯真係本地賽都嫌唔夠

4 - 1?

4:1

食屎啦你

5件過左數俾東網

屌你老味大包CHING假東狗真KIDCHILD

播慣玩具

3分波

alley oop兩分咋係撚3分

又要睇朱蛇咸豬手

扭得咁靚

av堅

咁都越位傻撚左咩

唉要深潛入船灣淡水湖了

問下av堅啦
做咩咁保守？
覺得輸波係咪你最大責任？

屌Igor

好想睇如果傑志換左外國教練 東網賽後搵邊個做訪問

傑志好波

av堅躝啦

唐文ky洋

久守必失果然係永恆定律

傑志咁多大隻佬打尻斬明湧你仲縮, on99咁

反傑手足撤退
班小傑仔攞緊手機出黎打緊字要屌我地老母!

五件

av堅得一套戰術 冇b plan
永遠唔會臨場變陣
咁樣我教都得啦 仲講咩要贏聯賽冠軍

今日條領高咗

AV堅唔信班後備就咪簽啦

佢根本唔識變陣
我打fifa都勁過佢

今次唔洗你出手

朱蛇直線抽擊
話你縮得後呀柒頭堅

Molamola

公道講後備個班出黎都做唔到d咩, 傑志咁尻斬法, 有sean就換得

垃坎

臥底黎

保持上半場踢法未必輸

下半場都無逼過

仲有兩個換人名額

唔反辛祖囉
辛祖好波

大埔人腳唔差 係輸av堅啲部署

踢傑志就得架啦 咪踢港隊

朱總監見你班友on99縮咁後即刻收冇身形既盧均宜同林恩許, 出林柱機同艾力士9981斬打尻你, 仲係on99咁任人舞

有運
下半場大埔冇緊逼/唔夠氣緊逼 同埋生波反擊處理得差
傑志雖然全場冇板斧，最尾都靠-6流星雨搞掂

黃威今日真係有啲靈氣，可以爭取外流了，唔好再跟AV堅喇

傑志用五分鐘就展示出班霸既本事

諗起亞冠要睇KY就開心死
不過亞冠佢冇得攻應該好過牛榮嘅

中

大埔大炒小傑仔幾多球？

屌 傑志踢得好好咩

下半場控制哂
返cup好合理

一頭先走去睇真人麻麻

今場氣氛正

企開D喇屌你老母
今場係人地輸自己唔係你贏人地呀
真係睇你條撚屌唔順

董x儀又黑腳

傑志贏唔到=傑志廢
傑志贏到=對家廢

唉屌睇完我都覺得傑志贏到係好彩，講真頭六十分鐘踢到好似屎咁，追和之後先打翻起個勢。講得岩，傑志贏到都真係靠堅爸咁保守
廖國文閪就預左，你話佢幫傑志，係既話樂仔都紅左啦，跟本係本身佢吹得差

傑志贏到=黑哨
傑志贏唔到=出埋黑哨都贏唔到

兩位都抵屌 話黑哨真係R晒頭

係本身已經吹得閪

傑志set piece無啦啦走黎拍走我地個波唔洗黃
陳俊樂都唔知落幾多次對腳 late tackle又冇兩黃

Ww同樂仔踢成點？